有冇人in過ISBIM

知唔知面試嗰陣大概會問乜